市場對特朗普加強貿易戰已有預期，夜期倒升

大家自己睇睇，牛3嚟啦。
真正嘅大升市

邊到倒升

高過最低位就叫倒升？

yes you are right
劍指3萬

中美打緊仗
美國升咪即係大陸仆街囉
而家香港市跟大陸定美國多

竟然升 ...
你玩股，股玩你

升升升大棍d過幾日就黎料

頭版一半以上都大陸股

咁樓主都講得冇錯
美股的確牛三緊

美股牛三
港女熊一
無衝突

咁而家美跌係咪中國贏？
如果星期一港股上證又係跌
咁邊個贏？

根本全球一齊跌
好撚多炸彈要爆
個個鬥托市扮無事
黎緊會跌一獲金

同一樣野做幾次
當然第一次反應最大

其實係咪肯托就無事？

次次大家覺得跌時
就爆升
次次大家覺得升時
就爆跌

即係今次會爆升啦。
咁要重牛。

當佢無到

中國或成最後大贏家

全世界攬炒多d
美國ko埋自己個千年牛市
2018 侵侵真係風雲人物

而家中國又反擊，歐盟又反擊

一時口水戰，一時又真打

想放晒全部貨佢

入中国貨咪得囉

冇人敢買貨牛3先會嚟

係時候洗牌
QE 多左咁多錢
收水後咪好多富翁
一定要有人蝕錢仆街
個世界先會正常返

俗稱「黑天鵝指數」的偏斜指數(CBOE Skew Index)在周三(7月18日)高見154點，升至2017年3月以來最高，亦即接近歷史新高，周四雖然回吐，但仍處於150點以上。根據往績，該指數的「安全區間」為100至150點，若升穿則預示未來30日股市恐有「大事」發生。簡言之，目前是值得警惕的時間。

何謂偏斜指數？這是用來量度投資者買入認沽期權(即「賭跌」)的活躍程度，亦被市場稱為「黑天鵝指數」，數值愈高就愈反映投資者情緒愈緊張。

現時詭異的是，該指數與俗稱「恐慌指數」的VIX指數走勢背馳，即VIX指數仍處低位(約13水平)，沒有大升，反映市場不恐慌。

那麼，怎解讀呢？